有無人打機用班狗既相做頭像

我見好多人都咁做因住侵犯肖像權啊

係，d外掛狗好中意用

on9, 香港有肖像權？

香港無肖像權，任用